又係黃衛兵？又一間黃店即將收皮

先前推飲食係有回響，攪攪下出現左好多黃衛兵又話貼幾塊野唔夠又話無捐錢點點點，你做撚過生意未？要顧慮好多野架，經濟圈概念大家忘記哂？定淨係得飲食？

係咪間間要渣哥同龍門咁出位先得？飲食可能幫到手既，野日日都要食幾十蚊餐大部人負擔到，但市面上重有好多行業需要大家支持，唔係叫你地買d唔鐘意既野，有需要咪去左先囉，好撚過去doublepark啦

連登仔真係登死好多人，做生意下下跟到你個bid 咩，又要指定捐乜又要人地夢遊，有派野又攪年宵又請手足就業撐本地brand重想點？好多野係要形成唔係批鬥，家下比popo點埋相，有幾次夢遊行過見到有人屌佢地扮黃抽水真係想屌撚哂你老母。 岩岩睇到蝕緊錢都要捐真係忍唔住屌你班黃衛兵，自己了解下啦等陣又話我打手，係咪要執9哂先開心

白粉報導

依家要倒貼差唔多10萬，如果情況持續，可能做多半年都做唔住！

自推

2

3

4

5

6

7

9

10

唔係唔想幫
經濟差 手頭緊左 我出街除左飲食 都好少extra消費......

唉 我都係，係見呢排d post 開始忘記左又多5毛分化不憤先屌